熱烈慶祝林鄭當選特首

連登仔日日夜夜都係度屌薯片，
好在薯片都係偷唔到雞姐
今次連登有運行啦

唔屌薯片佢就做到架喇咩
諗下自己有冇票同邊個有得投先啦